其實係咪應該考慮用白衫事件黎帶d中立／搖擺既人上街？

其實今次好多不論立場既人都睇到今次警察果邊係唔尋常
如果借今次事件為主題做遊行
帶d中立／本身冷感既人出黎遊行 慢慢提升公民意識有冇得諗？
我自己覺得如果係白衫人事件之後
你用呢個做主題做遊行 我唔覺得會少人得去邊

借個位

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

PUSH
《生於亂世，有種責任》
唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書

推

自推 求討論

自推

打大肚婆，打老人家，揸少女波，
哭叫聲四起，警察落閘唔理。

呢幾樣野，可以帶到好多人出黎。

所以先覺得係應該要用呢件事
唔好淨係focus入元朗

策略上應該係咁
所有之前有CHING 提出遊行口號
保護元朗居民 反警黑合作 係唔錯 黑警妄顧市民安全已得罪埋藍絲
好多商界都出黎要求獨立調查
暫且放低其他訴求一回合 拉籠下藍絲反警同支持獨立調查係好事
做大個BASE

口號真係要O念下
最易叫既林鄭下台 香港人加油咁流行因為順口

可唔可以推到有人出黎搞

早幾日做gym
有幾個廢中仲撐緊警
今日聽到其中一個講
我宜家真係好鄙視d差佬

元朗之旅係個機會/平台俾人出黎，
要動員真。中間派，就要捉住我樓上幾點黎講，因為係極冇道德極下流嘅行為。

但元朗之旅一定無中立所以個定位唔同 不過多謝巴打一齊討論

而家大家應該都知要為行動正名，個大方向都係『反官黑警黑、反恐』咁上下。

你講緊之後嘅遊行？ 唔太明你嘅問題

他們在街頭流血，我們在室內敲鍵盤；如果連這點幫忙都做不到，以後不要跟大家說理想。輿論戰的重點在於，要讓社會大眾知道，陳抗者不是亂源，我們是維持秩序、保護弱小的一方，真正的社會亂源是率獸食人的政府、袖手旁觀的黑警以及恃強凌弱的三合會。

係 朗之旅一定無中立人會出黎

push

Push